中國黑科技Mobile Armor將於南海重壓美國航空母艦

笑撚到噴水

Star Wars入面啲都叫MA?

幾時有鋼彈？

有啲假喎 我國啲tie fighter呢

我係咪睇緊電影日報

real?

中國版 The onion 嗎？

打啦打啦

張圖好多年前

呢隻嘢陸啲用，打航空母艦有難度喎

堅野

琴晚你哋見唔到?

好似比個排檔阿姐屌走左

重高達

但係美軍有柯柏文坐陣喎

atat

老解有AT-AT 咁邊個係Darth Sidious?

屌你悍戰太平洋咁撚樣

件嘢係美帝發明㗎喎，偷咗啦咩？

重高邊有咁細部 成50米

張漫畫同新聞結合真係好正

好快有g7ndam+knightmare😅🤣🤣🤣

日本已經有量產eva ，妳大支那仲用呢d野

笑死

用好多年前嘅航公，都夠令美國汗顏

美帝今次玩完

呢隻野識唔識遊水？

推民族自強 香港獨立

笑到差D噴水~~

大日本帝國已經在南海及尖閣諸島投放大量高達，情勢急轉直下

係海底行？

唔怪得呢幾年成日喺連登見到阿寶
原來步署緊點對付佢

咁勁我投降唔打喇

就算係堅
集中火力炸斷一隻腳已經ko佢啦

唔緊要, 就黎有高達

Empire strikes back

等緊支拿放米粒, 殲滅美帝艦隊
一年戰爭正式開始!

腳有咩用

裝飾嚟嘅啫

唔能明, 點解用喱張相! On9至極

家有GP03及White base, 備用中

雖然係舊聞，但真係好撚好笑！

係咪叫殲78

原來解放軍已經去到star wars水平

唔怪得好多人話, 已加速到超光速喇!

嗰部係 AT-AT...
唔係 MS 或者 MA...

習帝= sith

比共產黨拎到unicorn 設定集仲唔世界末日

捉誠哥去南海美軍一定攻唔入，at力場冇朗基奴斯槍都打唔穿

美帝用緊gipsy danger做實戰喇仲at-at
咁嘅科技都拎出嚟搞笑

1：144？

又係到催眠班冇知小粉紅，其他人見到笑到收唔到聲！

驚到癲咗

日本有mobile suit

見到好想玩翻sd

佢地有MA都唔夠膽出啦

stark industries

美國裝變形金剛

日本出鋼彈

中國出

有"啲"咋咩?

ps ?

堅既，不過係兩年前

暫時知道佢唔識跳繩

係都高鐵俠啦

擺埋avengers落去啦

2014 年old news

黎緊上海
1：1 .....